[童年回憶]呢樣飲品係香港好似已經絕咗跡？

係賣韓國野既鋪頭見到
即刻買番黎回味一下 先